愈大就愈少機會去玩去顛

返工放工完全想係屋企hea 同訓，唔想去旅遊

嘩，咁樣危唔危險架 / 屌，好貴喎……

呢啲嘢成日係腦海出現，去阻止自己

返工放工考試返學，又係咁，日子過得一式一樣，感覺上人生梗係差咗少少野咁

之前有過幾大的夢想，口口聲聲向目標進步，但當進發緊個時，反而好似愈嚟愈遠，已經唔再係曾經好天真，一往無懼嘅小孩

呢個夢想真係唔係可以當飯食咁，未去到，已經要諗緊好多問題，現實總是逆流而行

可能我個人生一開始已經係地獄級

利申：而家仲未放棄爭扎，仲好想發一場夢，人生幾何呀

Agger

加油呀爸打

我打完篇野先發覺同標題完全不符